［集思廣益］點樣Snapchat cap女神圖唔被發現？

以前開飛行模式搞係work既
但而家好似搞掂左呢個bug
仲有咩方法可以cap到女神圖唔比佢知？

無得搞 電話影電話算啦

畫畫

用另外一部電話去cap你部電話張圖

唔夠清

比你女神snapchat我地等我地幫你cap

一向照cap唔中意嘅你block9 me

開飛行模式cap圖
之後立即Del App

Screen recording 呢？

你個女神盲左

要del埋app咁顛
以前係開左cap完再熄返

手機投射落電腦 printscreen

有冇試過Share screen落電腦再cap

好似有得諗
巴打用開咩app recording?

巴打力量

有時喺街做唔到呢招

cap圖咪cap圖囉，做男人做到你咁鳩細膽
又要驚依驚路

iPhone依家內置有

因為一啲問題
我唔可以比佢知
但又想記低佢既近況

iPhone 內置會知
要第三方程式先得

依加用內置錄都會有提示

下屌
岩岩我咁樣做完喎
咁今次咪仆街？

好撚變態 乜撚野記住人地近況

有啲野你唔會明

想cap skout個女仔咪直接d lor

以前試過用download apps嘅screen recording，係得嘅 唔會被對方知你cap圖

但而家iPhone內置有得screen recording, 早幾日試咗係會俾人發現 柒到仆街

Video recording ?

認真答你
開飛行模式cap圖, 然後去setting > apps > snapchat度強制停止個程式, 咁snapchat就無機會detect到你有screenshot
保險D可以飛行模式cap圖之後直接關機

陣間試吓做個實驗先

點解飛行模式唔得?

LG內置個quicknote cap圖會冇通知

用文字記近況囉

用iphone 8/ X 內置錄影個mon個功能

想cap ig story多啲

ig story可以無限cap
唔會有通知

genius .jpg

好心啦 好人好姐就正正經經去溝佢啦

cap 黎托咩

毒撚真係好變態
cap咪cap囉,又要cap又要唔敢比人知

load 完佢張相之後熄wifi 先cap

有無代替app
由G2 換咗其他非LG 電話之後好掛住呢個功能

Z5p一樣

snapchat++

LG quickmemo

電腦down模擬器再printscreen

LG capture+

班毒撚真係痴撚線

cap咪cap囉 又要唔俾得人知

好似做賊咁?

依條橋真係好痴線

😂😂😂

ios update 咗都有螢幕錄影啦 錄完喺條片cap

用三叔個智慧選取Cap

上面好似有巴打話會知？

lg capture+

啱啱試咗 冇通知喎

之前試過會知架

我今日晏晝都試左
唔知佢會唔會睇到

唔開上網cap
cap完del snapchat
之後再重新dl過

用quick time (mac) 都得

Google 下

Screen recording 會知咖
Snap會彈個通知 而story會好似平時cap圖咁你個名側面有screen cap個logo

Snapchat Ios11螢幕錄影係一定會知 同平時cap咗人圖個提示無分別
Ig story就無限cap 對方唔會知

呢個得唔得

個snapchat好似會blur左乜都睇唔到

呢個唔得 試左都會彈screenshot convo

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白
毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞
憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

賤男一號，Are you ready